中共放棄得香港嘅利益仲做乜發文安慰投資者？

其實佢仍然妄想緊魚與熊掌都想兼得，仍然有痛感，唔好被佢拋窒，美國上市開始唔得，如果返香港上市，啲資金又拉隊走，咁就真係集資機會冇晒，呢舖賭得真係大